[懐疑偽黃店] IG shop @nevertoolate.nvtl 賣淘寶貨 聲稱屬於香港人的黃金週？

話說 有日我個朋友好開心咁同我講話買左套運動裝 話好期待行山著...
咁佢就show左個IG Shop 俾我睇, 嘩 店主身材其實幾好
不過我好質疑貨品既來源, 就上偉大嘅淘寶search下相似, 俾我發現屌全撚部淘寶都買到嘅！

我就唔知店主係咪都係淘寶入貨啦, 如果係嘅話, 就唔該唔好掛住黃店嘅旗號喺度R生意, 屬於香港人的五一黃金週, 定屬於中國淘寶的五一黃金週, 大家自行判斷啦

抗爭由日常生活做起

自推

推推推

抗爭由日常生活做起

又要貼返篇文出黎

淘寶貨 自行判斷
抗爭由日常生活做起

又借黃色經濟圈 死全家呀食人肉饅頭

其實問題唔大 如果佢冇話自己係日韓入貨
姐係好似去餐廳佢用隻支那雞蛋整炒蛋
你冇理由屌佢咁
當然唔鼓勵幫支那增加銷量